{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_095919",
        "source": "도서",
        "writer": "노애리",
        "ISBN_ISNN": "9788997686926",
        "version": "초판 1쇄",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'한국인이 좋아하는 도시락'",
        "collectedDate": "2023-11-20",
        "publishedDate": "2018-03-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "지장수 호박 생 막걸리"
    },
    "text": "ヤクチョンゴル地奨水カボチャ、生マッコリはカボチャを添加して柔らかいながらも甘辛い味を持っており、このマッコリは無添加剤として健康にもたらされる。2014年韓国の酒の品評会でも最優秀品質賞を受賞したことで知られている。このマッコリはヤクチョンゴルで地奨水を発酵させて製作され、地質学的に5億7千万年前、地下145mの黄土の岩盤層から自然的に生成された地奨水で特徴づけられる。岩盤層のミネラルを含んでおり、pH 8.2という特徴を持っている。また、江原(カンウォン)道の特産品として認められ、楽天の持続的な研究と努力によってさらに発展している。これを通じ、マッコリの核心である'水の味'はヤクチョンゴル地奨水で責任を負えて保障されることができる。マッコリは多様な食べ物と交わって、楽天醸造場は東海市に位置して良い水で良いマッコリを生産している。この醸造所は澄んだ空気と青い水を利用して正直にお酒を仕込むが、これを通じて韓国のマッコリが世界的に公開できるように努力している。",
    "QA": [
        {
            "question": "ヤクチョンゴル地奨水カボチャ、生マッコリはどのような味ですか？",
            "answer": "ヤクチョンゴル地奨水カボチャ、生マッコリはカボチャを添加して柔らかいながらも甘辛い味を持っています。"
        },
        {
            "question": "ヤクチョンゴル地奨水カボチャ、生マッコリは健康に良いですか？",
            "answer": "はい、このマッコリは無添加剤として健康にもたらされます。"
        },
        {
            "question": "ヤクチョンゴル地奨水カボチャ、生マッコリはどのように製作されますか？",
            "answer": "ヤクチョンゴルで地奨水を発酵させて製作されます。"
        },
        {
            "question": "ヤクチョンゴル地奨水カボチャ、生マッコリは何で特徴づけられますか？",
            "answer": "地質学的に5億7千万年前、地下145mの黄土の岩盤層から自然的に生成された地奨水で特徴づけられます。"
        },
        {
            "question": "ヤクチョンゴル地奨水カボチャ、生マッコリはどのようなミネラルを含んでいますか？",
            "answer": "岩盤層のミネラルを含んでおり、pH 8.2という特徴を持っています。"
        },
        {
            "question": "ヤクチョンゴル地奨水カボチャ、生マッコリはどのような賞を受賞しましたか？",
            "answer": "このマッコリは2014年韓国の酒の品評会で最優秀品質賞を受賞しました。"
        },
        {
            "question": "ヤクチョンゴル地奨水カボチャ、生マッコリはどのような産地特産品ですか？",
            "answer": "ヤクチョンゴル地奨水カボチャ、生マッコリは江原(カンウォン)道の特産品として認められています。"
        },
        {
            "question": "ヤクチョンゴル地奨水カボチャ、生マッコリはどのような努力がされていますか？",
            "answer": "楽天の持続的な研究と努力によってさらに発展しています。"
        },
        {
            "question": "ヤクチョンゴル地奨水カボチャ、生マッコリはどのような醸造所で生産されていますか？",
            "answer": "楽天醸造場は東海市に位置し、澄んだ空気と青い水を利用して正直にお酒を仕込んでいます。"
        },
        {
            "question": "ヤクチョンゴル地奨水カボチャ、生マッコリは世界的に公開できるようになるためにどのような努力がされていますか？",
            "answer": "楽天醸造場は韓国のマッコリが世界的に公開できるように努力しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 319,
        "QA": 542
    }
}